其實唔想睇中資美心比人爆

無咁就手 多cam 地方窄 人群同做野嘅手足會分得好開 係要考慮嘅位

不過有得諗

視乎能力及風險